網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)
-----------------------------------------------------------------------------------

啱啱用 "Tap n Go" App 成功訂閱咗 蘋果動新聞 (夠11歲就用得)

------------------------------------------------------------------------

原來唔太難

首先 download and install 咗 Tap n Go App

呢度

跟住呢度做嚟啟動張 網上 mastercard 預付 card

跟住去 7-11 或 Circle K 增值

增值完就可以去 蘋果訂閱 網上webpage 用呢張網上預付 mastercard 嚟訂閱
----------------------------------------------------------------------------

大家有咩問題可以係度問, 識既我會盡答, 因為啱啱先開完張卡, 增值, 訂閱埋.
(原來喺 youtube 既 Super Chat 都用到, 啱啱試埋, work )

其他識答既巴絲都可以答既, 互相幫忙, 唔該晒.

香港加油

推

Push

7月4日下午起